［突發］［拆核彈］霹靂可卡因條片係舊片

於藍絲group中瘋傳條片，入面班主角一早已經俾人拉晒
除咗當事人，只有警方有呢條片，咁而家條片流出公海大家知咩事喇

block wt7?